[急要人] 白宮聯署 刻不容緩!

頂你班港豬, 仲差4日咋, 差3萬1千呀仆街, 又話要踢走保皇黨, 連簽聯署都唔做, 咁抵香港比共匪食住啦
記得開email confirm同share出去呀!

"請在香港人權法案中加入新的制裁名單（包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀等）"

有手足整咗個聯署機，有曬所有聯署，仲有中文翻譯！

push

我都想push

推

推推推